當人大政協只為方便生意佬見官請客. "結束一黨專政"成泛民緊箍咒? 中共搞"社會信用系統",將成最大IT Project

當人大政協只為方便生意佬見官請客. "結束一黨專政"成泛民緊箍咒? 中共搞"社會信用系統",將成最大IT Project | 笑看太平山 18年03月22日 (第1節)

香港花生 3,705 views

Published on Mar 22, 2018(主持：鄭宇碩、胡穗珊)(路過:早晨)

把花生留住，請付費支持：轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: donation@hkpeanut.com

FB專頁:

Category
Entertainment
License
Standard YouTube License